香港有無邊間黃酒店/時鐘酒店有浴缸？

是咁的
小弟有幸兌現呢個承諾

就想知道香港有無乜野黃酒店有浴缸
可以方便勇武手足得到心靈以及生理上既滿足呢

畢竟各勇武巴可能忙緊玩香城Online
唔得閒紓緩生理需求

名額無限
想陪就陪
上Gear伺候

貼張圖睇下靚唔靚仔先啦

自爆？北鳥
不過戴住Gear開工有無得諗？

This post is

嚟我屋企有

凹定凸?

中間藍色毛個個